唔摸真係唔尻知, 原完女人係有腳毛!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

本青頭仔30歲先一親香澤,慾嚐禁果滋味.
起手一掃對腳....
: (心諗) 屌, 吉手既.
: 琴日唔記得剃.
: 乜女人有腳毛?
: 個個都有嫁WO...

老母由細到大灌輸我女人係無腳毛, 原來係錯!!!

相錯左老母30年

想識樓主老母

here

仲有格甩底毛添

係 所以都係屌返男人算

10/10

叫個知